為謝安琪平反

我見佢唱完《姿色份子》就有買佢嘅CD
不過見佢後來又做化粧品/護膚品代言人
身為基督徒又搞到未婚懷孕
覺得佢人格有問題
所以無繼續支持
但三登仔繼續捧佢做女神
而家有咩好怨？
佢一直都無變過

以前佢已為香港人付出過代價，今次擺明想低調d，香港人唔係咁都唔了解kay既立場下話？

唔畀人退下火線嘅,人地賣左身畀社運咩?
黑社會都會退下火退啦
你班連登仔仲惡過黑社會

係，其實湯家驊好無辜
政治立場改變咗啫

正皮ed

張繼聰家族都撐黑警，佢自己又想賺香港人錢，梗係要低調d 啦！

可能想啲翁細路安全呢

共狗琪

會員“一切都是因果報應”等人，喺今日下晝出面打緊既時候推po追擊藝人
我原本都以為佢地班人好關心香港，所以先會好緊張藝人發聲
原來唔係，佢哋真係淨係想追擊自己唔鐘意嘅藝人
出面打到飛起，who cares?
最緊要搞死藝人，永不翻身

謝安琪支持者邏輯：
1.示威進行中，網民不能批評謝安琪
2.示威暫停時批評謝安琪係收咗容祖兒錢

無錯
黑驚係原罪
咁撚多錢包起佢細佬都仲得啦
偏偏要繼續做黑驚
證明冇良心
垃圾

True 好多今次受平擊藝人係某部分人趁機追擊

學好中文先,ok?
我諗 無人趁機抨擊 謝安琪呢個民主女神
畢竟佢老爺奶奶都出席撐警大遊行
除非大家認錯人

3.謝安琪不包括在 警察死全家 禍必及家人之列
4.平日要高舉反送中口號 但睇民主女神演唱會必須要講：轉左icon好叻啦、我睇演唱會架咋 咩都唔知

其實呢就唔係得謝安琪一個嘅 有其他人 我亦唔係佢fans 你唔需要咁

你都痴筋嘅,唔通本身保開皇E家收左聲,好似高達斌、鍾樹根之流,你又當左佢自己人呀?

死黃屍住公屋，開茶餐廳，揸寶馬(車牌NT5815) ，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹一邨
楊樹樓 411室

其實經過依3個月之後，我先確認原來我中意嘅係周博賢造出嚟嘅謝安琪，而謝安琪只係一個無咩鮮明個性嘅歌者，然後就諗返點解佢簽左Juno之後所唱嘅歌完全打動唔到我，當然佢依幾個月無出過聲、家族又撐警就更加失望啦。

又唔係個個有足夠人生閱歷欣賞新歌，始終題材偏成熟
juno既歌一向偏鋒

聽下佢最近做既兩段訪問
有講佢休息前身體狀態，點解唔做「社會歌」、點睇人話佢呃光環、點睇有人話佢變左
可能有d長
正如佢訪問中講，要了解一個人要花氣力
所以佢唔介意大家誤解佢
（我加既：如果你要公開指責，不如請先了解）

佢啲新歌夠偏成熟?我覺得編曲好大路又無驚喜就真，可能我聽歌重編曲旋律多過歌詞。

新歌講婚姻，最起碼都30+

jerald做既編曲好特別喎
如果唔理歌詞題材，山林道獨家村既編曲其實好一般
其實佢舊歌side track啲編曲先正，如賴床

賴床好中意